Doughnut=背囊界paperplane

一撚樣都係左抄右抄屌佢老母
見撚到成界都係doughnut真係好撚躁鳩底
狗也不屌

1

2

哦

agger
之前唔識世界買左個
用左一個月左右二手賣翻出去

推

做得好 見到人咩doughnuts就要批鬧，好似批鬧啲人著paperplane咁

見到成街假arro 22就真係狗也不屌啦

仲有成街假herschel

打拼音？

睇書睇到自己傻傻地.....諗到咩字就打左咩字

Arro 22都有假 點分

Ig shop大撚把賣緊假 剩係紅色藍色就已經係假啦

其實係咪有大d size

Arro

？

你去了解下點解arcteryx 之前會出紅藍色先黎打問號啦小朋友 我玩緊arro22你地仲興緊daypack咋

好勁呀

抄 吉田 Porter
仲有班中學MK買

抵屌好用 有個4百幾蚊粗用左3年 新既一樣

咁有冇推薦

好多平價抄款嘅好撚柒
d fd仲要覺得幾靚
梗係啦，抄鳩人款梗係靚嫁